太子又出動神獸？

又發生咩事？最好每次都解釋清楚唔好等人以為意見不合就出神獸

經過今日 殺警都唔係問題 ！

相信前線

對面開真槍殺人呀

影人大頭?

Zombie?

提前halloween

Show Blocked User - 終於結束的起點

希望下次前線大叫佢打人呀 制服佢！
覺得點打都冇問題

咪撚幫佢推post

洗唔洗出埋請帖先出神獸

black object only

做咩會變左非洲黑雞架..

十月一號
仲打緊民意戰
真係笑撚死
警犬咩柒民意都無
但佢地嬴到仆街

嬴左 自然就有民意
因為所謂既民意
除左口頭上打飛機之外
實際上唔會傷到警犬
更加唔會傷到政權

呢句留返畀黑警講

話明神獸,係咪每次出動都要寫report

聽到直播有個手足追住佢話個女人聲稱自己係澳門人係講大話
之後有個阻膠話個女人都冇左部電話
叫手足收手

國慶有萬聖節晚會咩?

出事出事出事出事出事出事出事出事出事出事出事出事出事出事出事出事出事出事出事出事

Yes

So? 唔洗WhatsApp通知你

So? 洗唔洗WhatsApp通知你

又要解釋
不如做之前上黎問下連登仔批唔批準

維權礦工

家陣國家交戰咩
要埋宣戰文書

影手足大頭吖！
唔該你啲左膠唔好阻住囇！

黑色版joker
btw 以後有神獸都唔好po出黎
班警察唔會拉郁手先既人, 淨係拉合理自衛果個
真係唔好po 好過po

人地出手打人先還擊冇問題，連大家都唔知咩事既時候，傳媒又點會知？畀外國記者寫到言語衝突就出神獸，蝕底咪又係自己

越夜越危險，而家各主要幹道都搜車架喇！ 小心

你WHATSAPP 幾多?
下次問下你意見先

面目全非

講事實，冇人知前因，畀外國記者寫衰唔好問點解

相信還相信，最緊要記者知咩原因

就黎halloween 好正常wo

嘩 咁似喪屍既 嚇L死人咩

其實次次都問原因認真煩
仲要今日有人中真槍

直接block

三個月後真係乜都定晒
黑同警兩個一齊做同呢d相比算得咩

未見過joker?

一路出神獸一路大叫佢罪行呀要

眼神死

国興面黑黑

始終都要知咩事

我都知前線好燥
但始終都要唔傷害無辜
有人犯法先出神獸啦
神獸既目的只係為替代警察既無能

老友，對自己不利消息你冷處理就無人會理
自己煲大真心覺得無用

咪撚鳩啦屌你老母,絕對支持私了

Blocked

唔好再自我審查好唔好，對家出哂實彈啦。

冇事發生

Cosplay貓女？

真，下下出神獸都寫report咩，咁咪姐俾料對家寫

外國記者得撚閒寫呢啲小事咩
更何況你都識講冇記者影到前因，對家鍾意點寫都得㗎啦

不割蓆

推

你都on9
一律話對家岀手先咪得
反正唔會fc到

烏雞

詭修女

超過30架由荔枝角道向ssp

好似詭修女

咁下次出神獸係咪要寫埋論文先俾出?

呢D野就冷處理ok?

大陸而家興緊呢個妝

唔係啩 樓主都係希望冷氣軍師做文宣解釋啫

中真槍果位手足仲訓緊醫院
你又唔問原因
屌你老母

拉

做乜撚野都唔割架啦，咪再開post問

解你老母咩

日日咁多賤種需要人招呼

仲要浪費時間解釋？

你解釋都係得你圍內既人會睇

樓主真心低低地

睇左好耐 以為係萬聖節公仔